香港pixel 4a 無mon貼買?

問過幾間都無

pixel野上外國網搵吧啦

問下啲賣水貨電話嘅鋪頭